旺角有直升機盤旋？

飛左至少半個鐘

小心圍補 上次又係出完直升機
就係弼街拉人

推

推 手足睇路

又一村上空，啱啱走咗

喂今次直升機d flightradar全部睇唔到

弼街有狗

狗車 唔知三架定兩架

直升機，反正落雨，打傘。 🌂